我另一半竟然唔記得左今日咁重要既紀念日

我今年22歲 同男朋友同居
我地關係好好 佢都好錫我
咁今日就係我同男朋友同居第100日
本身諗住知佢鍾意飲咖啡
就去左學拉花諗住比d驚喜佢
慶祝我地同居紀念日
點知佢番到黎竟然完全唔記得今日呢個重要日子
之前都已經比哂暗示同埋提哂佢我想要部iphone X架啦
佢最後竟然乜表示都無
曬我一番心血
今晚決定趕佢出廳訓地下
希望聽日佢反省下知錯
聽日有番d表示比我

我杯靚靚咖啡拉花

出色

拉花換部iPhone x 拉乜9咁撚貴？

Btw 死臭雞

我杯拉花放左好多愛心同我對佢既感情架

200日暗示佢送層樓比你 到時唔洗趕出廳直接趕落街

你估我係貪佢部iphone x咩？
我係嬲佢竟然無左份心意呀

牙銘

燒俾你都係心意既一種

我唔愛佢就唔會專登學拉花啦

點解唔係等價交換

愛唔可以用等價交換黎表達

佢唔愛你都唔會專登燒俾啦

我未死點燒比我

因為當你係免費雞用嚟買iPhone X啲錢洗哂喺其他囡囡身上

俾你知道都係心意既一種

我最多都試過用口幫佢 未比過佢屌過

佢當你個口係女朋友咋

乜撚野同居一百日
女人零舍鍾意諗埋晒啲On9紀念日

證明我地有心

假膠 完

又黎玩啲無聊哋

同居100日有咩好紀念
我係女人都諗唔通